【情人節】港男假花店訂花受騙 被女友15分鐘笑3次 ！！！！

【23：34更新】警方回應先後在大埔、柴灣及將軍澳接獲三名受害人報案，涉款2290元，案件暫列「以欺騙手段取得財產」。

情人節為博紅顏一笑，男士們均會選擇購買鮮花，讓另一半感受到其那份心意，惟有多名男士卻因光顧了假網上花店，除破財外，最糟是情人節無花可送，現時他們已組成苦主大聯盟，並已報警求助，警方正追查假花店責人下落。

苦主Peter指，他於上周三(8日)在facebook的專頁廣告，發現該網上花店上載的多張LED花相片很美，「諗住喺情人節買畀女朋友，於是聯絡佢，過咗數同sent咗入數紙。」兩日後，他向對方查詢時，發現該花店fb專頁已不翼而飛，「Search唔到，反而搵到一個苦主page，先發現受騙。」他以550元訂購了12支LED花，原本預算昨日收花，但今日卻無花可送，感到失落之餘，惟有另買小飾物贈與女友，當女友得悉他被騙時，「15分鐘內笑咗我3次！」

陳小姐原卻送花給母親，她指本月4日向對方訂花，欲代父親送花給母親，但3日後，對方已沒有再回應，現只能待至母親節才再補送，「冇咗個驚喜，少少對老竇唔好意思。」

同是苦主的施先生亦指，當初見其登載的LED花束很美，其專頁亦有多人給「like」，還以為對方有信用，遂以1,338元連運費，欲購買一束打算送給女友，但過數後，對方卻施以拖字訣，先指有關花已售罄，表示可退款，但拖足一星期，至上周三(8日)，整個網店已不見了，電話又熄機，心知受騙，於是在facebook開設群組，至今已有逾80名受害者加入，「真係冇諗過會呃人，同埋佢有戶口號碼有名，但係差人話，呢啲戶口通常都係借返嚟。」

施先生指出，據他所知，現已有逾20名受害者往警署報案，亦有其他花店東主因見對方涉嫌「偷圖」，亦往警署備案。施先生又稱，該假網上花店曾推出情人節大抽獎活動，擔心會有不少人中招，盼警方盡快拉人，免有更多人受騙。

警方發言人回應，大埔警署本月13日接獲一名39歲姓薛男子報案，指早前在社交平台向一網上店鋪購買花束，報案人支付約500元後未有收到貨物，懷疑受騙。案件暫列「以欺騙手段取得財產」，由大埔警區刑事調查隊第3隊跟進，暫未有人被捕。

而柴灣警署本月13日接獲一名22歲姓蘇男子報案，指早前在社交平台向一網上店鋪購買花束，報案人支付450元後未有收到貨物，懷疑受騙。案件暫列「以欺騙手段取得財產」，由東區警區刑事調查隊第1隊跟進，暫未有人被捕。

另外，將軍澳警署在2月10日接獲一名35歲姓施男子報案，指早前在社交平台向一網上店鋪購買花束，報案人支付約1340元後未有收到貨物，懷疑受騙。案件列作「以欺騙手段取得財產」，由觀塘警區刑事調查隊第8隊跟進，暫未有人被捕。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

如果我為買花比條女, 點知比人昆, 仲要比佢笑番轉頭
肯撚定屌柒番佢

有無咁撚on9呀，啲騙徒？
銀行過數會唔會搵你唔到

條女開心咪好

講真一定寧願比佢笑都好過佢西面

仲正過送花

發現該花店fb專頁已不翼而飛，「Search唔到，反而搵到一個苦主page，先發現受騙。」

如果對方真係開心
我都唔介意比人呃

笑下仲開心

agger 笑下咪好囉 你買花都係想佢開心姐

最少條女知你有心準備既 我諗個種笑唔係恥笑黎既

條女唔錯

正宗港女應該屌事主蠢然後埋怨佢做唔到嘢

雖然係好戇鳩
但又好鬼sweet

為博紅顏一笑

結果三笑

苦主大聯盟

係,娶老婆就係要揀呢d有情趣

其實女人唔係想收花，佢只係想睇下你肯為佢付出幾多

買賣銀行戶口都犯法啦大佬，要追點會追唔到呀

條女都算好 冇西面 應該都係成日笑果種

咪係, 佢條女都算好啦

若果結到婚, 應該每年2月14日都會笑一次, 笑到白頭到老

唔想送花可以出呢招

差佬懶就懶啦

想唔撚做

有晒戶口, 身份證開戶口架嘛, 點會track 唔到

分明想係報案時就叫當事人, 多一事不如少一事

唔撚使做, 正仆街